金雞2黎明做沙士醫生，睇撚到人眼濕濕

Push

佢咁藍都冇人屌鬼

香港唔可以再有呢 d 事岀現。
支持醫護罷工

保護醫護手足

黎明定吳君如?

其實果個時期既吳君如屌得過

睇到喊左出黎

唔可以再俾呢啲事係香港發生

食開屎？

陳生？

北京人

唔知點解，但我覺得黎明反而係四大天王入面奶共最少。。
個人感覺, 少睇娛樂新聞，如有例子請指出

金雞1用陳百強既歌用得幾好
埋尾起一生何求 睇到有少少想流馬尿

喊左

最少唔係學友咩

唔可以俾悲劇重演

喊咗出聲，點解香港搞成咁

都係，咁學友唔計
佢感覺係專注唱歌已經夠掂，唔需要做其他投資

老黎北京出世但廣東人
仲係四大天王 入面唯一一個係英國留學既

黎明祖籍廣東省梅縣[10]，1966年12月11日在北京出生，是一名獨生子，父親是當時是印尼華僑，母親當時戶籍是北京，居住於北京市西城區的羊肉胡同[11]，其家人曾經有意將他命名為「黎捷」，後來決定採用響亮好聽的「黎明」作為名字[12]。黎明六歲時跟隨家人到香港定居[13]，自幼父母離異，由父親撫養長大[14]，曾就讀油尖旺區便以利學校（九龍砵蘭街），1979年畢業於香港漢文師範同學會附屬學校上午校（旺角洗衣街）[15][16]，及後在萃華英文書院[17]（大角咀分校）就讀中學，十四歲時因父母離婚而被父親安排到英國倫敦的英皇道普林斯頓書院（King's Way Princeton College）升學（該校現已易名為西敏英皇道書院（英語：Westminster Kingsway College）；Westminster Kingsway College）[18

前兩年先同單春唱左首同舟之情

全部大學生畢業從勁共校長接證書都係奶共

4大天王得黎明 拍過廣告經100毛

維穩同奶共好似兩回事

同埋當時係2013年,連雨傘都未發生

首歌居然2013
時間過得真係快 仲以為係上兩年

同埋佢2個都知首歌咩料,出咗首歌之後咁多年一次live都未唱過

睇完之後好難受
一方面覺得個政府真係好撲街
另一方面懷疑自己以後，可唔可以好似佢地當年咁有勇氣去面對將來嘅疫情

佢係咪18歲先黎香港
點解廣東話可以無口音
王菲都係

劉華係奶得最核突

黎明奶唔奶已經唔重要，佢知自己咩身份能力唔需要做啲奶共行為都夠做
冇料到既人先要靠奶去搵食
不過又真係冇人逼到佢做啲咩奶共行為

獲頒榮譽勳章的香港基督教服務處前總幹事孫勵生拒絕出席，他接受傳媒訪問時表示，當收到授勳邀請時，僅想到7月21及8月31日事件，當日的「衣香鬢影」的場面，只會顯得他格格不入。

係啦叻啦個比喻好妙啦
黎明唔攞個銀紫荊就冇曬前途

佢第一次攞勳章咩？

好似第三次
但係哩半年發生緊咩事？
換著你你會攞？

換著第個同777笑笑口握手合照喺度都已經係死罪啦

我記得佢今年係全黑死人衫上台， 目無表情咁影相
唔知係真心定扮傻